有邊個老母入人房係會敲門

先唔好講做咩
尊心做緊野既時候俾人打斷真係火都黎

我

以前我老母踢門

最慘係開左到門入黎
出返去個陣唔順手閂門

一樣！我嗰陣有認真考慮裝返個油壓較